【突發】今集頭條堅高質!

完全分析到林鄭每一步棋點走，大家可以借鑒繼續擴大民意基礎

五推收手 (1/5)

五推收手 (2/5)

五推收手 (3/5)

五推收手 (4/5)

五推收手 (5/5)

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

認住831幫警甴殘殺手足兇手

1月1維園見

林奠要同成個香港敵對!

推

頭條幾時有低汁過

一集比一集高質!

無可疑

港台想加500萬開支都畀政府針住

港共比錢難過含撚